「官方認證」政府強烈譴責示威者暴力行為

都係國旗最緊要

政府發言人今日（九月十五日）強烈譴責激進示威者在港島區的暴力行為，他們危害市民安全，嚴重破壞社會秩序。

示威者不理會警方的反對通知書，在銅鑼灣、灣仔和中區一帶進行非法遊行和集會，其中有人更以雜物堵塞多條主要交通幹道，嚴重影響港島區的交通。一些激進示威者向政府總部投擲多枚汽油彈和磚塊，在金鐘和灣仔一帶多處縱火，肆意破壞港鐵站；亦有違法人士在灣仔一間酒店外焚燒國旗，挑戰國家主權。

政府對這些目無法紀的暴力行為，予以最強烈的譴責。面對激進示威者的暴力衝擊，警方果斷地作出驅散和拘捕，以保障市民安全和恢復社會秩序。

政府發言人重申，使用暴力手段絕對不是解決問題的方法，只會令整個社會受到傷害。為解決當前的困局，政府已展示了最大的誠意，希望透過溝通平台與市民展開對話，共同解決社會深層次的問題。

完
2019年9月15日（星期日）
香港時間23時11分

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

多謝手足，除暴安良，保家衛民，核爆都唔割席。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

訓啦柒頭

都係支旗

屌你老味刀手同火水唔撚講？

政府使用暴力手段絕對不是解決問題的方法，只會令整個社會受到傷害

收皮啦分化撚

福建佬＝condom

101集體燒

咁警犬踐踏支那匪旗呢？

一邊發反對通知書，打壓你集會遊行自由
一遵話對話
笑撚死人咩

乜撚野平台呀on99
你當香港人弱智？

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

是旦啦，612掟少少磚已經強烈譴責

彭斯屌唔屌今日有人唱願榮光？

有冇譴責埋噚日班扎鐵佬

傳開佢啊

收到風，
林奠柒婆聽日落金鐘慰問欄杆同玻璃碎

出街行又係暴徒
放火又係暴徒

是但啦

如果使用暴力手段解決唔到問題，咁過去三個月D黑警究竟做緊D咩？

講緊隻狗踢國旗?

聽日有咩景點比林奠去做show

緊係睇玻璃啦